'Wetten zegene je, Chili, ik regel het zo dat je dood bent.
Jack's geweest zijn; hij zegt dat hij denkt dat je bent neergeschoten, je bent niet thuisgekomen mo '; dus ik ben vroeg of laat een begin in de raf richting de mouf er de crick, zo is alles klaar om uit te duwen en ga snel weg als Jack komt agin en vertelt me ​​zeker dat je dood bent.
Lawsy, ik ben machtig graag weer terug, schat. "
Ik zegt: "In orde - dat is geweldig goed; ze zullen me niet vinden, en ze zullen denken Ik ben gedood en zweefde over de rivier - er is daarboven iets dat zal hen helpen dat te denken - dus verlies je geen tijd, Jim, maar gewoon ga zo snel mogelijk naar het grote water. '
Ik heb me nog nooit zo gemakkelijk gevoeld tot het vlot twee mijl daaronder was en naar binnen het midden van de Mississippi.
Toen hingen we onze lantaarn op, en oordeelde dat we weer vrij en veilig waren.
Ik had geen hapje gegeten sinds gisteren, dus Jim kreeg hij wat maïskokers en karnemelk, en varkensvlees en kool en groenten - er is niets zo goed in de wereld als het goed gekookt is - en terwijl ik mijn avondmaal eet, hebben we gepraat en een goede tijd.
Ik was krachtig blij om weg te komen van de vetes, en zo was het ook Jim om weg te komen van het moeras.
We zeiden dat er geen huis als een waarschuwing is vlot, tenslotte.
Andere plaatsen lijken zo krap en smothery, maar een vlot niet.
